有冇人試過好傷心好想喊 但喊唔出？

利申 一個人飲悶酒中.,

飲咁多傷身啊ching

岩岩飲完

老套講句 借酒消愁愁更愁

好想醉 然後忘記所有事

我

飲啲咩

反正都愁開

壓力大到就快崩潰就會咁

你以為啦
越飲越迷茫
有啲嘢根本忘記唔到

飲緊hoegaarden

每日對住人地都係戴住面具咁同人講我冇事
有苦自己知

都係 完全好想就咁頹一世

還可以

全中 返工仲要對住d同事同客笑到四萬咁口
放工完全係兩個人

有咩介紹？

無 呢啲個人口味啫

Absolut 點睇

Malibu

4罐仲未有醉意 好辛苦

飲過但唔中意

Coconut唔啱我

我想哭 但是哭不出來

咦啱啱睇到有pineapple 有機會試下

頹耐左就會慣會麻木

咁飲酒都好過食煙嘅

因為習慣左要笑 所以唔係話要喊就即刻喊到 不過通常呢d一喊就收唔到

仲要我平時都慣左笑住對所有人 就算同frd講咩事都喊唔出

煙就不了 黑色肺

連咩事唔開心都唔知
總之好唔開心 好辛苦

分享下吖ching

夜晚突然有感而發？

麻木左都好過我每日都傷心咁耐

頹多陣就會麻木咖啦

已經再無眼淚

希望啦 好辛苦

Ching已經麻木左？ 求教

同個ex分手後
知道我朋友同佢拍拖，個衝擊好大
個下自己好想喊，但除左鳩叫，喊唔出

利申：過左一年好好多了

要一年咁耐？
Ching 好野呀 撐過左

一年算快啦

長期都係咁
好想死一了百了

其實當你諗起你買完醉要埋嗰張單你就即刻唔會想買醉消愁嫁喇

除左醉仲可以點

咁又唔好

好辛苦 啱啱先開始過呢段時間

點解永遠我都無人重視
俾人搶左個好朋友
好憎嗰個女人 佢憑咩
又醜樣 又雞格 點解可以吸引到佢
有男朋友好心就死開啦 仲要勾引我朋友
佢就咁就拋棄左我

但我除左唔開心 仲可以點
永遠啲臭雞賤人先多人鍾意 俾人捧喺手心錫

如果可以 我都想
但係不知不覺 其實已經浪費左好多時間精神喺啲無意義嘅回憶上面
根本連頹都頹唔到

其實成日都咁諗
如果咁容易就可以離間到一個好朋友
咁都算好朋友咩

咁樣諗好似可以好過啲
其實真係好撚sad
我當你係好朋友 你有冇當過我係好朋友呀

想心酸還可以
想心底留根刺
至少要見面上萬次

雞係咁架啦 乖

係走廊撞到真係難頂到仆街

所以唔想頹就要塞爆自己d時間
唔好比時間自己亂諗野

咁心痛點搞

入黎志在唱個歌

所以而家忙到仆街
但係一停手 就好撚寂寞呀屌

Sky啦

放工返屋企嗰程車

最近開始係

盡情用
舒服得一陣得一陣

支持住呀ching

岩岩一訓醒 突然記起琴晚發夢夢見個ex 心酸到仆街
年半啦 到底我幾時先放得低佢

唱吓歌囉

Lecture同佢一樣 成日好驚坐喺啲望到佢嘅位

Ching有冇試過喊住醒

坐最前就實冇死

試過有次又係發夢夢到佢 半邊枕頭濕哂 滿臉淚水
仲要岩岩訓醒反應唔到 呆佐咁慢慢諗起個夢既內容
好無助 好灰 果下好想打俾佢 好想有個人俾我攬住喊
但現實只可以索返d鼻水 同自己講已經過佐去 唔好再諗啦 夠鐘起身返工

2018年頭，我回過一個負能量post，我覺得同一個回覆可以試下去安慰下你。

我share 下我嘅經歷，睇人仆街最過癮，希望你會開心啲

我自問天資唔差，會考因為掛住拍拖無得原校升（嗰年我學校要28分先原校升理科）。好運係我屋企有個錢過英國讀上去。

入咗間1級名牌大學，但又頂唔住壓力轉另一間都唔差嘅學校（嗰陣同過一個鬼妹一齊，以為佢係the one ，結果唔珍惜，轉校之後散埋）

畢業返黎金融海嘯，假假地都叫好大學畢業，但又搵唔到工。嗰陣揸打話5000請我做clerk，我無去到，去咗某金融公司打工，6000一個月加佣。

好運撞到幾個富婆，嗰陣月薪連佣可以去到6位數，但個人完全無尊嚴（自己諗下要做啲乜）

之後做咗2年，轉行由頭開始（但間銀行當fresh Grad 14k請我）。做咗6年幾，升咗兩次，人工升得ok，諗住雨過天晴啦。

點知2016工作上開始有少少改變，workload大到仆街，又瘋狂犯錯，自己原本好嘅「信譽」都受影響。感情又有問題，屋企人又開始催我結婚。我個人非常重家庭，因為老人家要快少少，ok，我盡力。

感情開始進取少少，又發覺社交圈細到核爆，工時長時間少根本好難識到人。工作，感情已經煩，但仲比我陰差陽錯發現原來我唔係獨子，原來仲有個8歲嘅弟弟。好奇心重再挖，原來我呀媽都有另一個「好要好嘅朋友」。所謂嘅家庭，原來只係得個樣。

睇住朋友一對對結婚嘅結婚，準備生仔或已生仔。佢地個個話：單身多好。我只係想快啲搵個伴搬出去。

2016，我成日失眠亂諗嘢，同朋友飲酒講少少，佢地就寸我話我洗鬼擔心將來咩，屋企叫做小康唔等我養，我只係要養自己姐。sorry，我屋企有錢，我就連擔心自己未來嘅諗法都唔配有？而且我根本唔知所謂嘅屋企仲係咪屋企：食飯我要陪我呀爸呀媽扮happy family，但明明三個人都係扮，何必呢？

而家晚晚無4,5點都瞓唔著，但日日8點就準時起身返工。返工攰到死，日日都想返屋企就瞓，偏偏一攤落床就瞓唔著。

我2016年5月幾嗰陣無啦啦哮喘發作（10幾年無試過），嗰陣屋企無人，我仲要天才到坐的士去醫院（唔叫白車），去到醫院喺的士上面暈咗咁滯被人抬入去。醒返後醫生同我講，點解屋企無哮喘噴霧，知唔知鄧麗君點死架？我遲10分鐘分分鐘就完。

嗰陣我仲未發現屋企嘅事，只係感情同工作出少少問題姐。而家加上屋企單嘢，我想問，點解嗰日哮喘我唔遲多15分鐘先到醫院？

每日行屍走肉咁過，2016年我生日嗰日（12月），呀爸「出差」，呀媽「同舊同事打牌」，我同佢地話有人約咗食飯。結果我嗰晚喺街自己喺屋企附近吉野家打一人邊爐

點解唔搵朋友？唔係唔得閒就要交人比屋企。

巴打 屋企方面冇溫暖 咁感情呢？出完問題之後點處理？冇再遇到適合？

好想喊果陣，但真係喊唔到；然後個心跳得好快，好唔舒服，最後唔知係唔開心定唔舒服，眼角突然流左兩行淚 有沒人明？

感情。。。我都唔知點開始講。
我自問好多嘢都可以搞得掂，但感情方面真係一塌胡塗。

十年幾前讀大學嗰陣我識到個好嘅，嗰陣無珍惜到結果散咗。之後搭上個無可能一齊嘅（非hehe）。再之後真係亂晒大龍。
2016年年中遇到個自己好鍾意、想結婚、又有可能嘅，加可能自己身邊發生太多嘢，我真係all in落去咁滯。結果，對方只係當我傻仔咁撚。

高登話帽唔緊要，最重要係除得快。我連除嘅想法都無，因為佢係唯一一個我可以真心、唔洗帶面具嘅人。拖拖拉拉到而家，我都唔知可以點。

我連同我朋友呻嘅勇氣都無，因為我唔想我朋友對佢印象唔好。

我重視生日，但舊年生日，我要係自己一個人過？屋企呀爸呀媽「唔得閒」，朋友以為我搵女友過，我女友？送緊帽比我。

呢個post 講飲悶酒，我之前都有去。但我自己一個，連飲醉都唔夠膽（因為無人執我返屋企），結果自己飲到痴咗線上連登嘈 嘈完，咪自己死返屋企

唉 真係勁無奈
明知冇可能發生
發夢見到佢真係會覺得好真

我都俾個ex帽佐成年幾先狠心斬纜，跟住呢一年半都係過緊d好荒謬既日子，一直放唔低，但又唔係想複合，結果一直都唔再信男人，覺得所有人都係自私，呢個世界冇真愛

多謝你

Ching 死唔去姐係可能仲有機會
已經好過我好多啦 明知已經冇機會

我係夢返以前同佢好簡單既生活，果陣時覺得開心好簡單，幸福就係咁
訓醒望一望而家既自己成個廢物咁 唉

明呀 完全明
每日放工都係咁

買返屋企飲咪冇事
我覺得熄左燈係房道一邊聽歌一邊飲就最舒服
就算喊到勁7都冇人望你

拍拖就係有個人可以俾自己依靠 開心唔開心都可以有個人陪住撐住自己
散左之後唯有學識堅強 自己面對

感情事有咩問題，可以返屋企搵人呵下你。
屋企感情都有事，可以搵朋友。
三樣都有，咪寄情工作、讀書。

樣樣都有問題嘅話，又唔敢死咗佢，咁生活一樣要過。
安慰下自己，起碼自己有飯食、有地方住，比好多好多人好。
事情壞到一個點，就會好轉。
如果仲未好，就代表仲未到最壞，咁咪即係都未係咁差啫

我樂觀？真係唔覺，但係我唔樂觀啲諗，我估我真係會痴線。

五年啦 我依靠佐佢五年..一個識佐幾日既女人就咁就取代佐我 憑乜野仲得我一個人唔開心放唔低....

變左心無咖啦 唯有等時間過迫自己心淡死心 依段時間學下堅強啲或者試下揾第二樣野俾自己轉移視線啦
我都未放得低

呢個真 比較之下自己已經算好彩
不過人都係貪心既

忍佐佢偷食一年幾先分手，而家分佐手年半，加埋都成三年...仲未放得低係咪冇得救

絲打 真心同你講句
你已經好努力做得好好
不過兩個人一齊只有一個人努力 呢段關係都係行唔到落去
我曾經都以為自己堅持到
但原來捱到攰既話 段感情為應該要結束
放生自己

飲完喊唔喊得出先？

我大愛到連個第三者大肚，我都原諒佢話陪佢面對，結果呢？我仲要對條八婆道歉，安慰埋佢，呢個世界係咪識扮可憐就大哂？而家係我俾人搶男朋友...點解佢對我咁殘忍
原來對人好係冇用，因為人地根本唔稀罕
多謝你 但我真係唔識處理

喊唔出

下
咁祝你快d忘記佢 千祈唔好為佢條仆街傷害自己

但我明 因為我都要被迫接受佢既過去
佢同ex有聯絡 而我唔可以講d咩
因為佢話同得佢一齊為要接受

感情嘅嘢，無就係無。

妳對佢點好點付出都好，佢唔理妳就係唔會理。
妳為佢粉身碎骨？佢反而樂得清淨。

我都預過，但同樣地，我唔甘心放棄。
好好好好好唔甘心。

我嗰個喺我生日前一星期喺度放煙幕講到會陪我，之前問我借錢（我天真到以為係買禮物比我）。
結果我生日去陪第二個，我之後發現發脾氣鬧佢，結果我仲要死晒狗去氹返轉頭。

賤？係架。垃圾？我認。
但我真係唔甘心就咁放手。
付出嘅感情、精神、時間、金錢真係太多。

要一齊就要接受，哈哈 我都聽過呢句野
所以愛對方多d果個注定係輸家係事實，我果陣成日都同佢講「調返轉係我咁對你 你一早頂唔順走撚佐」，後尾分手我發過誓呢世女都唔會再俾自己咁狼狽，結果其實係唔敢再付出真心 唔敢再愛人，但又好缺愛 好諷刺

係！但我阻止唔到愛佢少d

但係一段關係只靠愛黎維持真係好辛苦
特別係愛多d嗰個

岩啊，果陣我逐樣逐樣講哂我為佢做過既野，結果換黎既只係一句「我都冇要求你咁做」，果下真係死哂心
到分手佢都淨係識話我，話如果我由頭到尾都冇發現，佢玩完係會返屋企，因為佢一直都係咁愛我，你話佢係咪賤？到最後都仲要咁講，結果我又真係蠢到好在意呢句野，一直係咁諗係咪唔應該咁醒咁易察覺佢有問題

你地仲係一齊緊？同ex藕斷絲連真係唔得..有冇辦法知道佢地係咪真係單純朋友關係？

永遠去到最後都要blame the victim
而我地又真係蠢到覺得係自己既問題
只怪自己太天真 太蠢

暫時仲一齊緊 但唔知自己幾時會頂唔住
但我真係好愛佢
我而家已經信唔到佢 當我知佢好多野呃住我
而咁啱我又知道左個真相
真係好絕望好心痛

佢屋企同佢個ex有生意上既來往
好難冇聯絡
但佢地既對話係
E.g. 你放工未呀？ 差唔多喇
就咁睇好似冇乜野 但身為佢女朋友
真係好難唔誤會 仲要佢有咁多野呃住我

無能為力，只能以過來人身分話你知，一日未狠到心分手，就唔好好奇心作祟走去睇佢任何野，有d野唔知好過知，既然都分唔到手，倒不如活係謊言入面，最起碼仲可以同自己講「我好幸福」

真係 我而家知道少少已經好想死
以前我以為 “女人有時要扮蠢” 就會幸福 就會有永遠
但原來 全部都係假

由一開頭日日喊，
到而家已經痛到喊唔出，

原來欲哭無淚⋯⋯真喺好辛苦。

而家我回緊呢嗰post...我個心又抽住痛。

agger 完全係自虐

呢d時候又會問自己 如果要扮蠢扮無知咁去迎合一個人 咁仲係愛咩？好矛盾

但又唔捨得離開佢

我都想好好放低，但用咗成年都做唔到。
佢本身block咗我睇唔到佢嘅相，
但我上年生日，佢無啦啦unblocked 我，
俾我睇得返佢嘅嘢。

佢講過，佢喺個除咗屋企人同自己生日以外，唔會記得其他人生日嘅人（上上年我生日，我用咗半年洗佢腦佢先記得，因為佢話想早兩星期請定假，我生日plan好行程同我過），我都唔知到底喺咁岩，定我諗多咗。

不過我心入面覺得，呢份可能就喺佢送俾我嘅生日禮物，俾我知佢生活得好好。

去到最後都算係happy ending吖

都喺嘅，佢的確喺我成世女遇過最好嘅男人，亦喺比起我屋企人最了解我嘅人。

我真喺唔敢想像，如果有一日佢有新女朋友或者結婚，我會唔會做到大方祝福佢，我知佢仲喺單身，佢未會諗識另一半住，想專心事業同屋企人。

其實我真喺好想同佢講我好掛住佢，好希望佢俾個機會我解釋哂之前嘅誤會，但每次我打完成段嘢，我都delete 返，我怕我再send俾佢，會打擾到佢嘅生活，又或者可能根本佢睇都唔會睇，直接唔理我。

不如坦白同佢講啦
好過你有遺憾

我早兩個幾月搬屋，先捨得一次過掉哂佢送俾我既野，一路執一路喊，由分手果日開始就扮睇唔到間房既所有相 擺設 公仔 銀包張合照 情侶乜乜既果d野，終於有搬屋呢個理由去清哂所有野，我當幫自己重溫一次，將全部最開心最難忘既記憶諗一次，d傷口一次過撕開哂，痛到極點，之後就要完全放低
結果，今日一個夢 一個外賣電話，所有野白費哂

其實好想當面同佢講，諗緊好唔好試下約佢。

點解？咩外賣電話？

做個勇敢的人

我而家等緊佢 明知佢呃緊我都照等
打比佢點知第一句就鬧我 好惡咁問我做咩
我真係唔明 乜而家係我錯咩？

酒水 只係 麻醉劑
唔好飲太多
會迷失

已努力等回覆

成兩年冇叫麥麥送 今日突然想叫 一講完電話個姐姐問我送邊個地址 其中一個地址係ex屋企 果下真係酸到爆
算啦 早d訓啦絲打 等人好辛苦 好折磨自己

嘩 真係咁啱撩起傷心事

總算等到 但係結果

有結果未？

有
但唔關兒女私情
係事業失意

有，比以前自己D傻事困擾緊

近一個月個感覺都好似Dead inside咁

好似對咩都無晒感覺，剩係無啦啦會想喊出黎

不過個好處係搞野果陣

無啦啦變左成個幾兩個鐘都搞唔出野

講黎聽下

持久戰？

無試過 唔開心就喊得出
除非環境唔允許唔可以喊出黎

係，唔知點解有呢個意外嘅副作用....

係街喊真係好7

利申 試過

咁...都算係好事丫

嗯？結果點？

Well,起碼對女友算好事

喊到淚線都乾埋

好似好返咁 但係心入面硬係有條刺
佢講d野好似佢完全冇錯 係我錯曬咁
最後忍唔住問佢仲愛唔愛我
佢話愛 咁我而家唯有同自己講佢愛我就夠

唔好諗咁多啦 唔捨得分手就係要咁
除非證據確鑿啦 如果唔係多一事不如少一事
不過大家都係女性 提下你做女仔要錫自己多d
男人都係鍾意有挑戰性既野 唔好俾佢覺得佢食硬你 你冇佐佢唔得
有更好選擇既時候 記得唔好猶豫

尋晚先喊完

多謝你 互相鼓勵呀絲
btw 點先可以唔比佢覺得食硬我

冇事嘛？

日子都係咁過嫁啦
喊完唔會有改變
頹左差唔多成五個月喇都

唔好逆來順受 有咩唔滿意就出聲 冇合理解釋或氹返你都咪咁易冇事 當然前提係真係佢錯啦
唔好佢一搵你 一做少少氹你既行為 就好似中佐六合彩咁
要識得將過多既興奮收埋 心入面開心咪算
仲有唔好太遷就 要互相 段關係先公平
搵多d節目俾自己 唔好俾佢覺得你冇野做 或者佢搵親你都好得閒咁
最緊要係 應訓教時訓教 老馮要等佢電話咩

突然間諗起
以前好易喊，做一個喊包
唔知幾時開始，唔識得喊
想喊但好格硬既感覺
好定唔好

唉 我呢d全部做齊 等佢電話、比佢氹下就升天、就曬佢
其實 有時真係覺得好唔公平
但諗諗下感情好似冇得講公平

唔好過分壓抑自己呀

五個月
一定好難捱 完全唔敢想像

我試過，喺人生最痛苦嗰幾年
幾年黎係好撚想喊
但點都喊唔到

唔會 反而係當心情好差 好大壓力個陣
少少其他唔關事嘅嘢已經可以喊
今朝先因爲少少事就忍唔住喊左
搞到成日都好down

Ching有冇試過睇sad戲喊

大家既情況都好極端

分手前後一次都無喊過，但又會會覺得屈住屈住，完全喊唔出，好似遇到乜事都再喊唔出咁

搵個樹窿啦巴打

人係感情動物避免唔到呀

一個本來日日揾，好好傾，好曖昧嘅女仔
唔知咩原因，突然唔揾我
我揾佢一係hea覆一係唔覆
而家每次同佢whatsapp
都覺得佢好似好唔耐煩咁
又串我又疾我，好似唔想傾咁
明明似前仲好曖昧又話掛住又剩

可能佢已經有第二隻兵
呢d冇結果既野就早d放下啦

有方法發洩
但唔係喊出黎
都唔知算唔算壓抑
易家都算好好地....掛

用咩方法呀？參考下

打rage quit game
想爆機但好Q難爆，然後越打越嬲
結果嬲住係到係到叫，發洩

或者個陣既話，我係臨畢業，自己做野做到傻
都唔得閒去諗，然後畢業自己去一個單獨旅行
第一次咁旅行發覺好難忘，因為plan左好耐，好享受
享受既同時，好似個人都無咁壓抑(無諗咁多)
會想分享旅行野多過想搵人呻

抽刀斷水水更流

一個人旅行唔會好頹咩？望住所有景點都係成雙成對

雖然會成日諗起如果同ex一齊去會點
但其實都無咩好怕，free d囉，自己想去邊就邊，食乜就乜

個陣我仲有個fd又係單獨旅行，互相wtsapp分享下都ok，所以我諗主要係想搵人分享，無人分享就會好頹

依家

原因:
做intern做得好唔開心，學唔到野，學校仲要寫篇廢文先畢到業，前後先做得3個月都冇，寫條撚

想醉就隊支whiskey 啦

now

Ching做緊咩intern呀？
求其寫personal management, time management, team work....交課唔得咩

why？

我唔中意陣味

如果係我會成日諗起對方 然後太頹唔出去玩
你去邊道旅行？

可能個陣已經過左半年，諗起已經慣左唔理，做好自己先

去左半個月日本，半個月美國
兩次都係前期自己行，後半部去join fd

幾醇幾易入口 再唔係溝野 飲醉都唔覺

日日都想喊
但係喊唔出
好辛苦

有錢呀Ching
我都計劃緊一個人去美國

樹窿here

學生優惠先咁樣玩法
做fyp個陣日日掛住做野邊得閒洗錢

絲打諗住去邊玩

成日都係咁

LA 嗰邊啦 想一個人去 但又怕太危險

回頭是岸啊

LA downtown， Hollywood比較安全少少
但我成日遇到既問題係好難搵到地方食野
多數逼住食快餐

好難搵地方食野？
我睇節目好似好多野食咁

去埋d地方一係就家庭式餐廳
一係就快餐
food truck都多，如果突燈搵都應該算多掛
個陣個行程我無特別plan，好free咁睇館，睇沙灘之類
跟住撞到個邊全美最大型既動漫節anime expo，就改少少行程去個會展玩幾日

我應該會plan曬食咩

唔係唔得既
都係個句，睇你去LA想玩d乜姐

最傷心係知道喊極 佢都唔會知道

成日係咁

成日俾佢當我no body

知唔知迪士尼遠唔遠？

呢個真
介乎于想俾佢知但又唔想俾佢知嗰種
好矛盾

唔知，個次我只係去左hollywood 影城
有得睇佢地拍戲既場境好正

講真，知道左又點
對件事無幫助，仲隨時搞到仲衰...

都係 到時佢實厭你咁喊煩
覺得你用眼淚博同情

有得入去睇咁正？
你有冇去嗰條乜乜avenue ??

情人節發現佢一直有第個，中午同佢攤牌完，大家無搵大家，付出真心同佢一齊，但原來佢一直呃緊我，好想喊但喊唔出，想瞓但一合埋眼就諗起佢，我真好想佢挽留下我，估唔到識左三年最後變咩都唔係

自作孽不可活
好傷心，對佢唔住

又唔會話博咩同情既...
但如果係話想冷靜個種分開，我覺得咁樣仲會增加分開既機會(我自己咁睇啦...